車路士輸波唔笑，唔通留返拜山先嚟笑咩

笑柒你班車狗就梗架啦

好似獌狗輸比英冠早d出局咪好
咁就唔洗比人笑

係，你地留力打巴塞

睇一睇原來係科斯條on9仔

on9得過你班軌 又殘殺金絲雀，又抄硬班阿狗 真係唔夠你地玩

之前又話獌拎猁做擋箭牌，做乜依家又學人拎擋箭牌呀？

真係on9得過 連拜山王係邊個都未知

咁樓主真係獌狗

八強出局有咩資格笑四強牙🤔

你覺得係咪係

知道就唔會話拜山論我講

我話連登係你開先 係之前block左范B先睇唔到

果陣唔係范B 係KevinGxxxxx
你又柒 所以話你真係on9過軌

又資格論牙？

點解入兩球都要輸

唔係留力巴塞阿妓邊有得贏

老實係KevinGaxxx開先

記錯唔好推

on9得過你迷摩閪

喂喂喂 做咩拉埋我落水

我轟

柒到

獌狗同車有牙齒印，見車開左個串咀topic走去R fd子

車迷真係柒菇碌咁

我轟留力使你地教
不過唔小軌啦 幫我贏錢

留力巴塞

成場比人撳住屌

笑死 班軌前果排仲好撚威周圍開post咬人 唔知依家班軌潛到去地核未

潛你老母咩

你快啲去拜山啦

推呀

上星期先帶左幾塊狗餅去祭你老豆老母，
咁快又肚餓？

你呢隻狗比我撚到傻咗

捱夜睇完閪波訓唔著？

無 訓左無睇

你醒目 我睇即討班軌嬲到震

環保

最開心一定好似你咁做人，喺曼post敗走，公海又比人撚

之後仲可以話撚緊人

狗竇不宜久留

push

又有得笑

環保post

車車車
垃圾
轟

真係好撚廢

轟呀